革命先賢既智慧，大家睇睇佢

革命之事譬如煮飯。煮飯之要具有二：一曰釜，一曰薪。釜之為德，在一恒字。水不能蝕，火不能熔，水火交煎，皆能忍受。此正如我革命黨人，百折不撓，再接再厲。薪之為德，在一烈字。炬火熊熊，光焰萬丈，顧體質雖毀，借其餘熱，可以煮飯。此正如我革命黨人，一往獨前，捨生取義

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

所以勇武同和理非，其實缺一不可，
要有剛勇如烈火，也要有人持之以恆，百折不撓，不停給壓力